一手/二手黑膠唱片機應該邊到買

我對黑膠唱片有啲興趣，但係又唔覺香港邊到買到黑膠唱片機，朋友推介過一兩間但係都比較貴，有無啲價格親民啲嘅舖頭或者牌子推介

睇啱model上carousell/ fb marketplace搵好過啦

Review 33?

旺角仲有cd舖有賣

有地舖有樓上舖

黑膠唱盤唔好買太平果啲，會唱壞碟

有無推介？係旺角邊頭？

我見過ION嗰啲1000蚊樓下都有，有人推介audio technica，就$1680，我就唔知啱啱試黑膠唱片呢個係唔係合理價錢

起碼都買依部，起碼有基礎調整能力，包括唱重（依個好重要，講緊會唱壞碟就係因為唱重太重）

budget 多啲就可以買依部

通菜街嗰頭仲有兩間CD舖

其實你budget預幾多呢?

最盡最盡1200-1500 ，最好一千左右買到

你本身係有phono, amp 同喇叭定由零開始?
正如樓上講, 玩具盤係可以千幾蚊有交易. 但係針壓太重會破壞左隻膠.

入門盤同駁最得小野嘅話你要搵有藍芽輸出嘅唱盤. TEAC / Audio Technica 同 SONY都有出. Audio Technica 個個好似平D. 咁你只係需要唱盤同喇叭. 但Budget你就要預多D喇.

節拍 2 樓 🤩

2 手黑膠可以去信和 10 樓青木

聽新膠其實冇咩意思

老闆娘好好人，次次都同佢吹勁耐水

想問下有冇人用過松下 SL1200?呢部機好唔好